「逐一清算」奶共屋企剷無線方法 大家可以一試

今日我同屋企人講 日日睇啲新聞 搞到個人好唔開心
好似有情緒病 然後我紅底屋企人都支持電視剷左無線
我發覺無論佢咩政見屋企人最關心都係自己
然後我就成功將垃圾新聞清左
下星期買個盒子睇now

大家真心試一下 好work

改善家庭關係 由剷無線頻道開始

重要習慣睇viutv

有線唔該剩係比我訂新聞台啦

剷左就會習慣

訂埋Netflix 比老母煲劇

一早訂咗

考子們 一人行多步

拒絕大台洗腦

先剷無線 啲廢佬未必自己set得番

推

無線既所作所爲 仲衰過亞視

垃圾頻道 香港人唔需要

咩盒子 偷channel睇個種?

要將有線新聞台同Now新聞台變成廢老慣性一開電視就會睇到的台
每日都要買份蘋果日報搵枝槍指住佢地個頭 當聖經咁讀

Ps4 上網睇

咁係咪逐個月比錢now

我未整 睇住viutv 同rthk先

煲劇就ps4 開Netflix

重點係剷無線垃圾新聞

我掟爛左mytvsuper 而家裝緊個now比老母睇韓劇
等佢送到之後del鳩埋tvb

Good job

今晚返整長輩圖del 無線

有新聞plan 好似70蚊個月

唔睇無線 減少家庭紛爭
情緒健康等同身體健康
認同請分享
再加剷頻教學

唔想比錢唔想加組件可以睇邊個台嘅新聞（最好全日都有）

Rthk

屋企已經兩個星期冇開過電視

順便del埋

刪除無線

你我有責

推到無人睇無線

無線新聞 出賣港人

頭先申請左now, 有兩個電影組合先99 蚊，抵到爛

比埋link大家

我要無線執粒

認真，老母日日望住tvb屌人
屌到我忟，屌返佢轉頭

係咪係追台嗰度整走無線？

有咩盒子有now睇？

已裝有線，68蚊一個月

我淨訂新聞，68蚊一個月

Agree

囡應該易啲，眼淚逼宮
當年雨傘老母對住我狂屌啲人出去搞事，跟住我就爆喊，佢冇諗到我反應咁大，用左好多時間氹我又應承唔再講

直接剷左無線咪得
洗撚講咁多

跟

(推到cctvb仆街)tvb長輩圖

應該整多d 巴打整完又可以響地鐵AirDrop

我個廢老老豆講得電視就一定係tvb

覺得

又大和解

好野!

電腦拔HDMI播now tv

點剷？
個新聞台見到都唔開胃

求方法

已經即刻買左now聽日裝機 以後瘋狂睇新聞台

訂cable / now 最普通最平個計劃 有新聞台

要贏就由家中兩老入手

有線新聞公正持平 24小時不停播放

每月$68 獨家新聞/財經/健康/娛樂專題總共41個台

加$30再送1000mb獨享光纖入屋

免安裝費，公屋私樓同價，回贈兩個月月費

📞📞60924439
即時whatapp查詢

住村屋 嗰度裝唔到now/i-cable 收唔到rthk 可以點做 老豆最鍾意開住tvb新聞台嚟聽
自2014年 每逢佢開tvb新聞台我都會企係電視側邊屌tvb 而家已經成功將佢由大中華膠變成識用腦諗少少嘢 遲啲我搬走咗都唔知點算

上年香港寬頻打電話嚟續約, 又係綁死CCTVB 個爛鬼盒.
我講到明唔要, 送都唔要, 唔要多舊垃圾放屋企.

之後隔幾日再打來話可以唔要盒再續約. 但好似冇平到

不了！
CCTVB 就和你老母
以前不和但今次回解嗰d都係其他立場問題！
CCTVB奶共奶埋鞋底，出賣香港人！

和你老母

唔想俾錢咪轉 netvigator 囉...
332 免費嘅...

買報紙托咩？
你係佢電話裝個蘋果app幫佢入3蚊，然後del左東方佢就得

邊頭收唔到RTHK咁慘

我指同屋企人和解

我老豆實話你自己入房唔好睇

支持 琴日我阿媽返黎都話佢d同事係度鬧無線

呢個重要，上咗癮就唔會再理無線

河蟹新聞，霸撚住gundam香港播放權，搞到bandai賺少左錢

呃我老母, 屌你老母

要播跑馬六合彩

如果老人家申請 仲有冇平啲

Apple TV 嗰類 幫唔幫到你？

直接執到亞視咁la

呢個難啲 但電視電腦可以

我老母已經日日霸左我PS4

屋企收唔到viv tv
亦都無買機頂盒

好在電視有得上網
依家睇新聞會去now網上睇直播

遲啲del埋無線新聞台

你要交戲呀

不合作活動 - 轉台行動

電視meun 搵

我都頭痕緊張長輩圖點出

間間茶餐廳部部電視機都必須長開播住TVB

誰企圖挑戰 ＴＶＢ 一台獨大
等同於挑戰 共產黨 一黨專政

# 生於亂世 有種責任
# 求share出fb/ig/tg/wtsapp

cctvb

Push

希望大家要求家人搣甩無線既同時，比返一個代替品佢，如果唔係就同紅衛兵無異

如果屋企人煲劇力量太強
起碼del 咗無線新聞台
Rthk都有新閒睇 節目又有營養啲

三毛開工

至少Del 新聞台 用rthk代替

晨早整爛咗部電視大家冇得睇

Sales都有正評
話說有線光纖掂唔掂？

推到無線收皮

會唔會搞番個掟爛tvb機頂盒活動？不過我冇所以幫唔到手

大和解 槍口對外

朋友發夢見到用百搭遙控對抗茶餐廳播CCTV

Delete tvb challenge

有線好似比支動收購緊 係咪真既
如果係 咁不了

裝有線或now仲有咩睇? 邊個好啲?

仲有Rthk 同 now

Ching, 搵日無人係Home 可以嘗試下 Remove 8字頭既台

我覺得整爛佢個盒好似更加顯示到我地既憤怒。不過最緊定好做咩同要做完post上ig fb 再tag埋。等多啲人跟住做。

我都因為無綫呢個仆街台搞到嘈大交
其實真係害人不淺架呢個垃圾台

正

最關心都係自己

用依個方法好work
不如話睇有線新聞個抑鬱就會好返

點都好過無線
暫時睇咗幾日，感覺良好
終於唔使睇無線講嚟講去講大灣區

害咗幾代人

暫時仲ok
有線

支持吓pls

享盡香港福利，然後出賣換錢

希望推到佢下個財政季度蝕大本

我真係唔係sales
上網搵only
喺"求plan王"呢隻app 搵

仲有嗰啲劇入面啲垃圾價值觀

係，傳達d是非觀錯得緊要
又唔得閒幫佢矯正
本身send長輩圖對屋企人已經有作用
然後tvb 內容偏頗，搞到佢又諗錯左

溝通咗先 準備埋替補方案
如果唔係鬥氣起上黎仲衰

可以 文宣可以出咩字
我出圖

比錢睇電視有咩問題?

太hard sales step by step
但新聞刺針係高質既

新聞台一早洗左話收唔到

堅有用

我老母日日netflix 唔睇tvb

執到一花一草都冇

求集思廣益

其實我無覺得有問題 我自己都有每個月比有線同netflix 問下now點計數唔洗起哂鋼嘅

尤其垃圾on9警匪片
毫無教育意義
返左成日工已經有壓力
放工返到嚟仲要睇啲更加大壓力嘅垃圾劇
如果佢背後表達既訊息有正面意義，內容沉重唔緊要。
TVB d劇乜都無，睇壞人癡L線。

可以冇廣告狂煲唔洗停 係人都Netflix la

咪係
新聞唔駛成本做？
其實做得好係好貴
當年hktv 王維基除咗驚拿唔到牌故話唔做新聞台
另一原因就係貴

台灣好多個台幾十個
連講佛計都有獨立一台
勁羨慕

我都唔係好識呢啲嘢，但我覺得可以搵本身反tvb既group夾，集中由佢地發起今到呢個變成打咭活動

應該實際過係度齋屌

其實個關係好似頭條日報同大公報咁
擺明紅底wfc，但頭條果種免費又infotainment係好易洗人腦
block得無線仲要block埋頭條（雖然更難）

想問下有冇其他免費台六點半有新聞？viutv rthk果d都係7點

首先要打倒tvb 香港影視娛樂先會返返來
衣家tvb班人 根本係以前亞視班人

好 我去tg傾下

有咩意見可以留言
大家盡做

好，唔該曬，如果成功，我去鴨記買個二手盒扑爛佢支持

如果收工後見到冇人整 我可以整

7點收工

我都要等放工
港豬

一於咁話

幫老母上網dl 人地偷錄tbb d劇 唔洗睇廣告
唔比錢佢洗 支持上網睇膠劇

咁啫係駁電腦la

好彩全公司都係偏黃
番工唔洗嘈

一步一步黎 逐個擊破

Rthk 有個台 好似長播立法會同新聞

洗乜理佢地姐,自己清楚咪得囉

借位

老母用電話睇mytvsuper可以點搞

搵搵先 感謝

要多人覺醒先有用
要利用今次機會做最多既事情

但好似ppt咁

想剷左個無線新聞台, 不過試左一輪都唔知點做

咁試下用長輩圖同Netflix mobile app
再同多啲佢傾計 比佢了解多啲年輕人諗法

睇tvb news日屌夜屌
睇viutv新聞真係無咁激動

影下 電視個setting 我地一齊搞

叫睇tvb劇班恨樣罷睇先

Tvb嗰啲 都唔持平 梗係激動啦

6點半開住個viutv睇港台節目, 有益身心

一步步

tvb得2單新聞:
1.示威
2.華為 / 中美貿易戰
播足15-25分鐘, 真係好痴線

姓袁嗰隻畜生 遲早比人天誅

窮撚特別要裝
啲愛國力父母貪便宜性格
你話比佢聽比左錢買呢個台
佢實日睇夜睇
驚死side 左啲錢

有線幾時先肯將24小時新聞台免費化呀

巴打好波
全家睇左rthk 31 好耐

我 14年已經連線都甩賣，長期只播 now

華生

Rthk真係好高質
真係政府機構入面比較有骨氣既部門

人性都預測埋

有線唯一價值 免費左 佢地食屎架啦

之前有線好似推廣，做$68.9月費訂新聞台，玩野
你係咪呢個？

返去就del左佢 反正佢地唔識搵台

想問 如果部電視唔係收wifi睇無線
可以點搞
我呢方面白痴

如果呢個時候做下特價淨益基層人士 我幫你推下又點話丫

我喺求plan王搵到

有線新聞公正持平 24小時不停播放

每月$68 獨家新聞/財經/健康/娛樂專題總共41個台

加$30再送1000mb獨享光纖入屋

免安裝費，公屋私樓同價，回贈兩個月月費

📞📞60924439
即時whatapp查詢

$98電視加上網

比個型號
或者up tv setting page 上黎
通常都有D叫頻道設定之類

我68炸，唔知佢上網掂唔掂
俾68蚊唔使睇大灣區乜乜乜，抵晒
兩老又因為俾咗錢，覺得唔睇唔著數

依家用緊和記100mb都要$9x
$68+$30 有1000mb又唔洗再睇CCTVB

......

召集網軍巴打
【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

斷親子關係就有份，但理佢老母
一樣要反送中

試下逆向個盒既訊號

爆咗掉埋

行動派

屌你老母TVB

今次一定要守住香港既言論自由
唔好再比啲奸商狗官控制住主流媒體
保護第四權

過街老鼠 以後上堔圳做訪問啦

自從上次義士跳樓冇報，我老母都開始唔睇

人渣台 只報對政府有利既消息
黑警打人片段全剪

刪左先算

屋企人同我用同一個youtube ac
琴晚已經偷雞用電話幫佢地取消subscribe同block 啲藍絲channel

話無啦啦收唔到TVB啦

push

佢識更新頻道，有無方法可以由天線開始過瀘？

炸咗部電視最實際

日日老母一睇tvb新聞就屌
屌到佢依家只敢睇香港開電視

你打親情牌同佢傾

要留番81 睇ali

所以硬唔得 要軟

藝人黎 見到冇前途 自然會走

看完就知身體好

比D Netflix 佢試試

間諜巴打

改變香港 由教育父母做起

有冇其他台播六合彩?

應該同屋企講: 日日睇無線新聞，搞到啲屋企人日日嗌咬，爸媽，我哋唔好睇咁多呢類新聞，會影響情緒。

上網check

係 進而del台

oh
諗住可以分析下個盒既運作原理

可以有咩玩到？

最近玩緊 arduino 學緊改手掣
例如可以將 正方掣 改成 Select 掣

我老豆老母邊睇邊屌 係屌d新聞唔中立 偏向政府

你屋企人算係咁
今晩叫佢地響應行動

應該係收益問題

做節目 有廣告收入
新聞無

好人一生平安

認同請分享

好人一生推

今次無線仲唔仆街

見到好多巴打用呢個方法剷無綫好羨慕
因為老爸識得整翻(佢親政府
好彩佢肯睇蘋果日報